Swiss Pass 問題

各位巴打絲打，我想問Swiss pass 包唔包瑞士火車？
例如由Zurich 去 Lucerne咁
Rail Europe 買飛個到無得揀Swiss pass
我只係知道地鐵任坐 同埋 登山火車25%off

包
基本上所有交通任搭
船，火車(除觀光車)，地鐵都包
所以去瑞士一定要買SWISS PASS

請問有Swiss pass既話 去其他城市既火車就到時隨便walk in就可以？

隨時上車都得
上到車有人會查飛
到時俾佢睇就ok 好方便
巴士都用得

睇返你咩買class囉, 唔好上錯車就OK...
但你真係計左先, half price card正常係會抵d, 除非你去好多日同埋搭好多次車

其實都係自己懶唔想買飛先買swiss pass

巴打我有睇你個post
幫左我好多

我都推介 half price card
因為有好多入場費都會有得平
係買火車飛煩D

考慮下先 唔該巴打

咁的確SWISS PASS見車就上, 唔駛買飛好方便
不過你睇返佢得4日, 8日, 15日, 要連續用

如果有日無用到會點？

另外想問我下一站會係意大利
係瑞士坐火車過去Milan要一早係rail Europe 買定飛？
定係Swiss pass又可以派上場

係意大利國鐵買都好方便

咁個日咪無用到囉
可以點呀

自膠

即係唔可以自己揀日子用
由開始個一日起有效4, 8, 15日

收到巴打，另外想問去滑雪係咪要提早book